中俄兩國否決安理會促請敘利亞停火決議

俄中在聯合國安理會否決促請在敘利亞伊德利卜停火的決議。

外電報道，在商討期間，俄羅斯要求決議內不包括停火期間進行的反恐，但遭受反對。

敘利亞伊德利卜仍受反對派控制，政府軍正試圖收復。外界批評，敘利亞總統巴沙爾政權以打擊恐怖主義為藉口，造成無辜平民死亡，令伊德利卜實際成為恐怖分子天堂。

[公海 文宣整合] 9.29全球反極權集會

9.29 Global Anti Totalitarianism 文宣、資訊、行動整合Channel

9.29 Global Anti Totalitarianism 公海

[新行動] [主導權] 幫我推po, 推到林奠戴住豬嘴口罩, 頭盔對話

人類毒瘤

【行動post/多圖】922和你suck 8大行動（更新版）

【行動文宣】請廣傳
922 suck 4.0 各有各玩
1）影帝不死隊，入機場cover突擊隊
2）先塞青衣，再視乎情況轉戰商場
3）直接和理suck商場
4）全港交通測試，工程RB隊
5）加入單車隊 - 會有單車小將帶領
6）黨鐵突擊小隊！（機場突擊隊已有一定人數後）
7）東涌郊野一日遊，玩無線電walkie，玩無人機
8) 我係機場人 - 食錯藍絲野食物中毒 準備 SL 被罷工
兄弟爬山，各有各做
我地另外有秘密小隊行動

TG :

不如執咗聯合國佢啦

比支俄朝呢d垃圾國家騎劫咗個組織，快d瓦解佢啦！

聯合國點解唔邀請埋ISIS做常任理事國？

唔關事
常任理事國係因為當年中蘇美英法贏撚左二戰

Chinazi！

邪惡國家